香港人搞咩? 屯門元氣咁多人?

呢個問題都問左十個月

不如問下點解初選聯署咁少人

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

😥

幫手share 呀facebook 需要你

屯市同Vcity嗰邊勁多支那狗住

7折

差唔多間間都排

之前又話入去免費坐

最緊要夠chill

垃圾市民

冇搞咩 咪就係啲人想食/ 貪平

抵食